「止蝕」兩字情絕不留

「止蝕」兩字情絕不留
放特斯拉的股票 變了懷舊
市不轟動了 什麼都賺少
最終這牛市完了

自己唱一次先？

郭富城既蝕?

係洪桌立既彌敦道

*洪卓立

對依條破產仆街 啱字數已經好好

紙sit 兩字情絕不留

弟兄邊間教會？

李克強既紅曰？

屌，乜兒登咁撚多基教徒？
唱聖詩就爛返教會啦，仆街。

港交所得劉馬車
華爾街的人最夜
望見國金頂樓的他 排隊向下跳呢~

屌到好應 可否幫你含